[連話數順序都亂埋] 一拳超人 重製的重製版 第152話？(新) 集中討論Post

今集係152話的重製的重製版，點解又係152話？
之前唔係重製再重製了嗎？雖然又係叫152話，但其實實際內容係155話的重製。
所以係放喺之前重製的重製版的 第152及153~話 之後嘅話數。

兩個149，兩個150，兩個151，兩個152……
但冇147，148，154-156
係咪連話數順序都睇到頭都暈呢...

======================
今次大規模重製，
截至今日官方已更新的重製的重製版集數：140~143, 145, 146, 147/149, 152, 153~, 173。

第140~142話(新)：37P, 29P, 29P

第140~142話(原)：

第143話(新)：比原來最後增加3P
總頁數：48P-->51P

第145話(新)：19P

第145話(原)：13P

第146話(新)：35P

第146話(原)：21P

第149話(新)：原本的147話，重製再重製後為149話
總頁數：43P (冇正體字)

第147話(原) ：42P

第152話(新) ：29P

第152話(原) ：26P

第153~話(新) ：73P

第153~155話(原) ：

第173話(新)：比原本新增7P，替換咗1P！新增頁數為Pg.5~Pg.11
總頁數：26P-->32P！

感覺係review單行本時嘅改動 再update？

今集重製的重製版 第152話內容，
係重製自重製版第148(後半段打波奇嗰段至龍捲)及156話(後半段天然水劇情)。

第148話(原) ：37P 小心金鋼棒

第156話(原) ：24P 小心金鋼棒

第152話(新)：46P (冇正體字)
小心金鋼棒

辛苦晒樓主整合
Btw好撚on9

依家想停重製都停唔到了, 好似蝴蝶效應咁, 依家至少都要重製埋怪人王嗰段,
所以一開始作怪人王大蛇同全體S級打咪幾好, 又要放棄咁畫
轉畫埼玉同佢打, 然後又唔滿意咁....

一改甜心假面個劇情救咗班傭兵之後, 班傭兵好似癌細胞咁侵蝕晒成個劇情。

「重製」版呢班垃圾騎呢啡本來已經唔想睇佢哋

宜家仲要重畫多次俾你睇

拎碟屎出嚟都算，仲要炒大碟啲俾你食

不知所謂

依家先死一個, 仲有6條友嘅劇情, 點捱...

唔睇一年
劇情可能仲係講緊呢幾條友

靚咗 但已經唔知睇過幾多次...唉

咁樣搞法好L亂喎

第一格都仲有一堆傭兵企係到
過兩格開始得返一個係咩意思

一拳超人無限重製篇

真係悲劇
本來一套好作品
因為不斷重畫某D畫數攪到亂七八糟
日本果邊冇人屌佢咁做好ON9嘅咩？

次次都屌到就射果時無啦啦話要做返前戲

其實大家唔睇原作，同買單行本睇，一拳都唔知幾好睇

死晒？

唔怪得成日都會見到d漫畫家訪談, 都會話"畫咗自己好後悔嘅話數, 但畫咗就畫咗唔會去改。"
其他漫畫家都明嘅道理, 村田竟然唔明。

一改啲設定就亂~
冇得改

劇情鬧雙胞胎一定會亂, 有d人記咗舊劇情, 有d人記咗新劇情...
依家直程仲走火入魔停唔到, 久而久之慣咗出咗嘅劇情可以改嘅時候, 仲會有更多問題...

有啲啲亂
其實大概劇情都冇變
不如繼續寫落去 唔好再重製啦

唔知會唔會變到好似獵人咁呢

就咁睇下d圖算 無咩心機睇d字了

重乜撚